美國可5可加多啲關稅,加多5000億關稅

有無手足願意幫手堅持十點鐘鳩叫？ 一齊將呢個行動嘅參與率由0.1% 提升到1%甚至係10%

［洋蔥］ 《致梁義士》